一個唔小心黑佐4球

你黑俾我睇！
你黑俾我睇！

樓主早d訓啦